歐美正妹

正到仆街

樓主自爆

成哥

成哥你自爆左

又借刀

雞哥

呢張圖變日經未

依啲波唔好渣

火車

成哥睇怕都要俾人借成世刀

驗徒冇所不在乎

高铁

右邊嗰件勁正
但疑似假波